\cvsection{Formação acadêmica/Titulação}
\begin{cventries}
\cventry
{Doutorado em Ciência Política (Conceito CAPES 6).} % Degree
{Universidade Estadual de Campinas, UNICAMP, Brasil.} % Institution
{Campinas, São Paulo} % Location
{2010 - 2016} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
    \item Título: Direitos Indígenas e Cortes Constitucionais: uma análise comparada entre Brasil, Colômbia e Bolívia, Ano de obtenção: 2016.
    \item Orientador: Andrei Koerner.
    \item Bolsista do(a): Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico, CNPq, Brasil.
    \item Palavras-chave: Direitos Indígenas; Direitos Humanos; Judiciário.
    \item Grande área: Ciências Humanas.
    \item Setores de atividade: Educação.
  \end{cvitems}
}

\cventry
{Mestrado em Ciência Política (Conceito CAPES 6).}
{Universidade Estadual de Campinas, UNICAMP, Brasil.}
{Campinas, São Paulo}
{2006 - 2009}
{
\begin{cvitems}
  \item Título: Direitos Humanos e Diálogo Intercultural: possibilidades e limites.,Ano de Obtenção: 2009.
  \item Orientador: Andrei Koener.
  \item Palavras-chave: Direitos Humanos; Diálogo Intercultural.
  \item Grande área: Ciências Humanas.
  \item Grande Área: Ciências Humanas / Área: Ciência Política / Subárea: Política Internacional / Especialidade: Direitos Humanos.
  \item Grande Área: Ciências Sociais Aplicadas / Área: Direito / Subárea: Teoria do Direito.
  \item Setores de atividade: Educação.
 \end{cvitems}
}

\cventry
{Graduação em Direito.}
{Universidade Estadual de Londrina, UEL, Brasil.}
{Londrina, Paraná}
{2001 - 2005}
{}
\end{cventries}
\cvsection{Formação Complementar}
\begin{cventries}
\cventry
        {Métodos Quantitativos para Ciências Sociais}
        {Universidade Estadual de Campinas, UNICAMP, Brasil.}
        {Campinas, São Paulo}
        {2011}
        {
         \begin{cvitems}
           \item Carga horária: 34h.
          \end{cvitems}
        }
\end{cventries}
