\cvsection{Eventos}

\cvcustomsection{Participação em eventos, congresso, exposições e feiras}

\begin{cvhonors}
  \cvhonor
    {Congresso}{3 Congresso Latino-americano de Ciência Política. 2006. (Congresso).}
    {}
    {1.}
  \cvhonor
    {Encontro}{II Jornadas de Filosofia e Direitos Humanos.Estado Democrático de Direito e Direitos Humanos: uma relação necessária, 2006. (Encontro).}
    {}
    {2.}
  \cvhonor
    {Fórum}{Fórum Social Mundial. 2005. (Outra).}
    {}
    {3.}
  \cvhonor
    {Encontro}{LXIII Semana Jurídica: O Direito no Banco dos Réus. 2005. (Outra).}
    {}
    {4.}
  \cvhonor
    {Debate}{Legalização da Prostituição. 2004. (Outra).}
    {}
    {5.}
  \cvhonor
    {Congresso}{I Congresso de Estudantes de Direito da UEL. 2003. (Congresso).}
    {}
    {6.}
  \cvhonor
    {Congresso}{II Congresso Internacional De Salud Mental Y Derechos Humanos. 2003. (Congresso).}
    {}
    {7.}
  \cvhonor
    {Fórum}{III Fórum Social Mundial. 2003. (Outra).}
    {}
    {8.}
  \cvhonor
    {Debate}{I Semana de Filosofia Jurídica e Política. 2003. (Outra).}
    {}
    {9.}
  \cvhonor
    {Debate}{O Papel dos Juízes na Democracia Familiar. 2003. (Outra).}
    {}
    {10.}
  \cvhonor
    {Congresso}{Pré Congresso \'Saúde Mental e Direitos Humanos\'. 2003. (Outra).}
    {}
    {11.}
  \cvhonor
    {Debate}{Questão Agrária - Debate entre MST e UDR. 2003. (Outra).}
    {}
    {12.}
  \cvhonor
    {Encontro}{XLII Semana Jurídica: 15 anos de Constituição Brasileira. 2003. (Outra).}
    {}
    {13.}
  \cvhonor
    {Debate}{sobre a Redução da Maioridade Penal. 2002. (Outra).}
    {}
    {14.}
  \cvhonor
    {Simpósio}{IV Simpósio de Direito Constitucional. 2002. (Simpósio).}
    {}
    {15.}
  \cvhonor
    {Debate}{Projeto de Conscientização do Eleitor na Cidade de Londrina. 2002. (Outra).}
    {}
    {16.}
  \cvhonor
    {Encontro}{XLI Semana Jurídica. 2002. (Outra).}
    {}
    {17.}
  \cvhonor
    {Oficina}{Curso de Metodologia Científica. 2001. (Oficina).}
    {}
    {18.}
  \cvhonor
    {Debate}{I Ciclo de Direito Internacional. 2001. (Outra).}
    {}
    {19.}
  \cvhonor
    {Encontro}{VI Encontro Sul-Brasileiro de Estudantes de Direito. 2001. (Encontro).}
    {}
    {20.}
\end{cvhonors}

\cvcustomsection{Organização de eventos, congressos, exposições e feiras}

\begin{cvhonors}
  \cvhonor
    {BARATTO, M.}
    {III FÓRUM BRASILEIRO DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIA POLÍTICA. 2013. (Congresso).}
    {}
    {1. }
\end{cvhonors}

\cvsection{Outras Informações Relevantes}

\begin{cvhonors}
  \cvhonor
    {Integrante do Grupo de Estudos em Teoria Política (GETEPOL)}
    {cadastrado junto ao CNPq sob a orientação da Profa. Dra. Raquel Kritsch. Pesquisadora-colaboradora do Centro de Estudos Internacionais e Política Contemporânea (CEIPOC), na UNICAMP.}
    {}
    {}
\end{cvhonors}
