\cvsection{Atuação Profissional}

\begin{cventries}

\cventry
{Pesquisadora}
{Comissão Nacional da Verdade, CNV, Brasil}
{São Paulo, São Paulo}
{2013 - 2014}
{
\begin{cvitems}
  \item Vínculo: Pesquisadora, Enquadramento Funcional: Pesquisadora, Carga horária: 40h semanais.
  \item Atuou no grupo de trabalho Ditadura e Gênero. Atividades realizadas: elaboração de relatórios sobre direitos humanos, revisão bibliográfica sobre ditadura e direitos humanos, escuta de sobreviventes de graves violações de direitos humanos, pesquisa em arquivos públicos, preenchimento de formulários e análise qualitativa de dados.
\end{cvitems}
}

\cventry
{Pesquisadora Colaboradora}
{Centro de Estudos de Cultura Contemporânea, CEDEC, Brasil}
{São Paulo, São Paulo}
{2009 - 2014}
{
\begin{cvitems}
  \item Vínculo: Pesquisadora Colaboradora, Enquadramento Funcional: Colaboradora, Carga horária: 2h semanais.
\end{cvitems}
}

\cventry
{Pesquisadora Colaboradora}
{Instituto Nacional de Estudos sobre os Estados Unidos, INEU, Brasil}
{São Paulo, São Paulo}
{2009 - 2014}
{
\begin{cvitems}
  \item Vínculo: Colaboradora, Enquadramento Funcional: Pesquisadora, Carga horária: 2h semanais.
\end{cvitems}
}

\cventry
{Estagiária Docente}
{Universidade Estadual de Campinas, UNICAMP, Brasil}
{Campinas, São Paulo}
{2011}
{
\begin{cvitems}
  \item Estágio Docente, PED B. Disciplina: Regimes e Sistemas Políticos Comparados, sob orientação do professor Andrei Koerner. Assumiu metade das aulas.
  \item Estágio Docente, PED C, para a disciplina: Política IV: Pensamento Político Liberal. Sob orientação do Professor Andrei Koerner.
\end{cvitems}
}

\cventry
{Pesquisadora Colaboradora}
{Universidade Estadual de Londrina, UEL, Brasil}
{Londrina, Paraná}
{2007 - 2016}
{
\begin{cvitems}
  \item Vínculo: Colaborador, Enquadramento Funcional: Pesquisador-colaborador.
\end{cvitems}
}

\end{cventries}
